停車場見到個白衫人真係假到仆街

明眼人一睇就知on9

第一： 正常人未行到個駁位 正常都會見到係空既，點會一野就飛躍道咁跳出去？

第二： 佢老母跳左出去之後 又突然可以見到係空 反應快到再用手捉住個駁位 扮到好辛苦咁爬返上嚟

唔撚係搵人做出嚟都無人信啦 咪撚當我地香港人on9啦
死全家啦黑警

Btw樂仔一路好走 我會出埋你份力！

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道